---
id: version-1.0.0-login
title: راهنمای استفاده از دستگاه اثر انگشت نانوواچ
sidebar_label: ورود به پنل تحت وب
original_id: login
---
پنل کاربری تحت وب نانوواچ دسترسی نامحدود در عین سادگی


## ورود به پنل کاربری تحت وب

صاحب کسب و کار می‌تواند برای ورود به پنل کاربری تحت وب خود و مدیریت کسب و کار خود به [صفحه ورود](http://app.nanowatch.org/Account?ReturnUrl=%2F#!/) که در تصویر زیر می‌بینید مراجعه کند و با توجه به اطلاعاتی که در [مرحله قبل](register.md) وارد کرده وارد پنل کاربری کسب و کار خود شود.

>لازم به ذکر است که پرسنل برای ورود به پنل کاربری خود برای نخستین بار لازم است که به [بازیابی کلمه عبور](#بازیابی-کلمه-عبور) مراجعه کنند. 

[![ورود به پنل کاربری صاحب کسب و کار](/img/dashboard/login.png)](http://app.nanowatch.org/Account?ReturnUrl=%2F#!/)

## بازیابی کلمه عبور 

    
پرسنل هر کسب و کار لازم است برای ورود به پنل کاربری تحت وب خود برای نخستین بار به [صفحه بازیابی کلمه عبور](http://app.nanowatch.org/Account?ReturnUrl=%2F#!/forgotPassword) مراجعه کند و مطابق با تصویر زیر ایمیل خود که صاحب کسب و کار برای او در قسمت [اضافه کردن پرسنل](setting.md/#اضافه-کردن-پرسنل) مشخص کرده است را وارد کند.
پس از وارد کردن ایمیل خود لازم است که دکمه **بازیابی کلمه عبور** را فشار دهید.
[![بازیابی کلمه عبور](/img/dashboard/recovering-email.png)](http://app.nanowatch.org/Account?ReturnUrl=%2F#!/forgotPassword)

